***Опишите своими словами как работает цикл forEach.***
Метод forEach выполняет функцию один раз для каждого елемента массива.
В целом forEach работает как обычный цикл, проходя через весь массив элементов, чтобы сделать с ними какие-либо операции.


